Sem B GPA報到區

我先 今個sem成就達成爆左4 大學不枉此過了

4.29

好耶 23號有霸王餐食

吹水大會正式開始

下
清你應該幫我慶祝至係

臭雞

巧

1.8
人生議員

上個sem冇爆咩

順利畢業

冇
岩岩過左3.7

6cre一個course

shitty狗又喺度圍爐打飛機

Audit仔

走啦屌你

4.30

電機B返到黎香港喇 ？

一程機要幾耐

我騎又輸

show blocked user: DulataTurtle

4.24

等下年，占屎應該會組星隊

打返個丁先啦

只要我皇開心
做咩都得

audit囝分啲畀我

Audit 仔做邊間audit

我都想

邊有咁快出黎做audit

想試下爆4嘅感覺

In腸呢？

我入U前都已經做過份

你依家year 1?

自爆唔答

暫時3.7，求lang center放過我

收到風你被人kill左

係

暫時4.3（唔計lang科）

下雨天
總掛念從前🚬🚬

4.5

收到風a咗，唔使驚了